［一人一個］分享下返工蛇王最離譜個次

我先 （真人真事）
琴日返執倉，做一個鐘就蛇返半個鐘（坐更衣室同後樓梯）。上晝同下晝各蛇左兩次。返九放六

試過返夜更睇火，開工出去巡一圈，跟住食飯打機訓教，臨天光巡多個圈就等收工

返工做睇場 返到去食完早餐 就去左睇戲 食飯 行街 玩電話玩到無電 最尾半個鐘先返去 收野放工

你地蛇得仲勁過我

辦公時間做freelance

尋晚打機打通頂 直接番工
番地盤 7點番到去 訓到12點食飯
再訓到3點3 飲茶 再訓到收工